[國際戰線] 要求美國、歐盟、英國立即停飛所有來往香港嘅航班

迫到香港唔可以再做支那人轉口港，立即封關。

有啲有其他地區，有啲冇

例如日本仲未封香港

要求世界全面封鎖香港

不能再有類似澳洲中國留學生謊稱香港人嘅事情再發生

點撚解要用自傷1000，損敵100既方法？
點撚解要為中共同林鄭政府不力而要付上代價？

大家除咗罷工之外，唔好唔記得美國戰線，向美國遊說請求美國就封關事宜以及85000僑民嘅性命安全向港共施壓，同埋邀請CDC派員嚟香港協助抗疫

白宮聯署：

Twitter：
NCM Yue

美國國務院

美國駐港總領事館

Fb：
美國駐港總領事館

［核選項］作為負責任既世界公民 政府唔封關 香港人應該呼籲各國封鳩香港 逐個領事館遞信請願

美國封左香港關未啊

美國一封就得
大把人跟

推

自己唔撚誠實
俾政府利用漏洞
同共享中國人榮耀有乜分別

國際戰線:
遊說領事封關急切 林鄭只見領事 不見前線醫護訴求

本地戰線:聯合罷工抗疫 防止病毒爆炸性傳播

好文共享 文武雙全

【抗疫自救】香港人於各條戰線該如何打下去？

exactly

Push